巴黎聖日耳門被取消資格 曼聯遞補出線晉級16強

🤣

報左警
一D都唔好玩

咩事jer住哂

你唔去露營我屌能死你

快d

Four English teams entered the Champions League. Three have progressed.

✅ Chelsea
✅ Liverpool
✅ Man City

👋 Man Utd

big3

死利狗

係, 唔報死全家

他首ho ball

.